---
title: "جلسه ۱۶"
subtitle: "آرچ لینوکس"
date: "1394-02-28"
categories:
    - "sessions"
readmore: true
---
جلسه ی شانزدهم شیرازلاگ با ارائه ی آقای جفره در مورد هسته ی لینوکس شروع شد و سپس مراحل نصب لینوکس آرچ را با بیان توضیحاتی کامل، بر روی ویرچوال باکس نشان دادند.

جلسه با مشورت هایی در زمینه ی آموزش پایتون، طراحی تم جدید برای وبسایت و همچنین پرسش و پاسخ برای رفع مشکلات اعضا به پایان یافت.

[![آقای جفره در حال توضیح هسته لینوکس](../../img/7700163a-fdbb-11e6-86dd-a088b4d860141488289227.8585417.jpg)](../../img/7700163a-fdbb-11e6-86dd-a088b4d860141488289227.8585417.jpg)
